雙重標準嚟講 PD489算唔算係第一

眾所鳩知PD489喺izone入面淨係反柔
Post頭仲好撚細心咁喺到列柔B有乜鳩罪狀
結果嚟嚟去去都係啲咩 天使鏡頭 假喊之類呢啲濕碎嘢
最多都係加多個慰安婦badge
曺柔理俾PD489鬧得最多嘅就係空降 搶咗邊個邊個嘅位 邊個邊個好慘
查返排名 柔B都叫入過兩次出道圈
相反 金彩元一次都冇入過
但係好撚搞笑地 佢哋又唔會反車汪㗎喎
喺入面叫金彩元做牙降仲會俾人負皮叫人躝
求PD489指點迷津 如果柔B叫做搶咗佳恩初媛嘅位
咁車汪叫咩又算唔算係空降
利申：呢個po唔係踩車汪唔係撐柔B
PD489可以唔使咬我住

因為係489係kpop藍絲

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

是但啦 橫掂班友藍屍黎 吊黎都無用..

全部都係藍絲

其實反降仲雙重標準過489
四大反降有三個飲左周打蜆湯比人迷到瘟瘟鄧鄧
明明牙周都是空降閪

只係降推好多都係傻尻黎
雙金推仲垃圾柔E絕對好過呢Pair造假姊妹

當年直播班友咪一樣又鬧牙純 又鬧牙蛙 仲鬧埋牙娜係咩牛屎妹

D降狗飯會拉晒成隊落水:其實全部都假架 全部都係空降造假 冇人知真排名

但心內對個排名都有個底

牙周唔係米再屈

成隊其實係得車汪係冇入過出道圈
牙周起碼都叫入過一次

如果牙周同牙降一樣有個成龍鼻你咪又照反
排11仲多C位排第2

其實牙降係排名速報有入過
但排第12

其實就係班友自己特別唔中2油B搵個沙包黎發洩
咪好似人地WIZONE POST咁 開個POST討論都要搞9人
個D咩一生遺憾 指原莉奶旦XX樣 塔諾 JPOP腦殘489

啱啱特登去查返
原來真係

前面集數就冇講
但最後一集排名全部係造馬
速報只係用黎編排佢出道既劇本炸

班489成撚日屌少日本妹 又唔諗下係咪肥秋唔放人

笑撚死 班489喺入面扮大佬就叻
我相信入面有一部分人係為咗埋堆跟風反油

依家開post分埋家添

D置頂唔係用黎介紹隊野係用屌9其他POST既人同個沙包

老實

唔講排名唔講空降

12個柔B真係格格不入

屌你啦
踢爆左我冇得睇班傻尻降飯打飛機

好事黎 起碼有班新人都有進步
個班老屎忽就日撚日鄧邊個唔抵 邊個唔值

反油好威嫁 梗係老系都跟風反左先啦..

我見有人對分咁多個POST有意見
講左一句比人追撚住黎屌

唔撚將金降SET落速報告急 點樣合理化班降飯個諗法

hi
PD48我最撚惡
屌你咪撚學

btw車汪一直都有人反
不過無油b咁撚明顯有曬咁撚多罪狀都入到
所以po頭無咁多野寫羅

Ione Po=成地精味
489 Po=冤婦味

我唔係討論緊油B喺入面夾唔夾嘅問題
而係覺得 如果489鬧曺柔理係空降
咁牙周係咩車汪又係咩
先當佢決賽前啲排名係真嘅
油B入過出道圈嘅排名仲多過牙周同車汪
佢哋又會好撚雙重標準咁樣無視㗎喎
一句講哂 就係佢哋揀啲自己唔鍾意嘅嚟屌
仲一定要人屌埋一份嗰隻
自己鍾意嗰啲就鬧都唔撚得

我同意係搵野黎話架

睇唔順就樣樣都唔好

對唔同人既容忍標準唔同

特別係睇明星

但明星黎講公眾人緣係實力既一部分

人緣係由外表到內在 一舉手一投足而成

過街老鼠
人地開個POST討論隊野就話人地乜鳩野團愛ON撚79

kpop fans嚟講 佢哋應該就嚟可以取代once同blind做最乞人憎嗰個

班友話個傻9火箭拳成日招黑
自己咪19樣係佢地所謂IONE POST話其他隊幾差幾廢
又唔撚識照下塊鏡
第一次見係自己個爐彈9人地隊 意為KPOP POST好似數字團D垃圾咁討論咩

你真係日日入去MON POST?

哩排CB先會入去睇

sorry導清你誤會左
我同一生巴都係柔理飯
唔好將我地同指原巴擺埋一齊
thx

55HAHA

煩請更正

連神id都俾你搶到
一定係忠實飯

吹咩咪同你一樣
吱吱吱吱

冤婦純粹視覺可以唔望
但係d精直頭向你顏射你避都避唔到

我係踩場 你係原本係入面E家比人當過街老鼠

打和啦好嗎?

純粹唔想有反油份子拎柔理寶寶個id做不雅之事

和你老母阿489

我不嬲2個都屌開，咁點計先

冇跟入面好耐
佢做咩而家變咗過街老鼠

係咁意入過下
可以宣布比Kpop藍絲攻陷左

其實全部排名都假嫁喎...

系都要黑一、兩個會追得開心啲？💔🙄

禾冇黑牙白頭佬==

牙禿好心地🧡

我系小倉鼠🐹 5系❌白頭佬

真😭明明我柔寶咁可愛😢

支持

啱呀，俾返佳恩我呀

老實講牙周金降牛屎妹油b牙真都有嫌疑點解淨係反油b

半隊都有嫌疑淨係反一個 根本anti嚟

佢個個都話係過街老鼠啦
都唔講下自己係kpop個邊直頭變成鼠王

因為柔理有唔知幾多宗罪

走撚咗啦
佢哋自己又開咗個po圍圈打飛機

489話有三十幾
好似係

你老味 返去音樂台睇返
原來而家分咗三個po

藍絲GROUP撚晒一個POST咪算

成班狗咬狗
車汪飯好意思出嚟反油B

你貼牙降同FELIX好過啦屌

仲精彩過三國群雄割據

ex 降飯又想轉移眼線？

true 嘅
油狗真係好閪格
牙降係空降不過人醜但冇俾人捉到心醜

對待空降閪們應該是一視同仁的
冇理由要油降受哂
明明碗周打蜆湯仲毒過d降撚油

Sis睇得幾透✨

雙金靚女大撚晒

雙金得一個靚女

睇唔順眼就雙標好正常啦個個都係咁